唔好去淘大啊各位

等啲藍絲自己人打自己人
報警拉晒佢地

唔好去呀！！！

已經有人落街都比人拉啦 不被捕呀
多人又點呀 多人有人落單咪照拉
由佢地班狗同藍絲自己玩啦
留力聽日呀

請君入甕，入者on9

勇武就圍魏救趙